［深度分析］HKTV 其實好有前景

你見連登開始踩HKTV
開始踩維基
就知HKTV開始有前景

咁中國呢？

只知道今日出咗兩個HKTV嘅post，有一個勁多正評，而呢個Post入面有一個人轉貼咗一段Facebook上嘅負評文無乜人有反應
結果就獨立開Post 😂
睇嚟有人真係好有正義感，要為HKTV’Charge’得貴伸張正義，好上心呀 🙀

由舊登踩到而家成廿年都未支爆

In wiki we trust , all in 1137

有無前景都唔想再幫趁